今個月18-22號去韓國玩嘛，自費，自由行

今個月18-22號去韓國玩嘛，自費，自由行

一齊啦，住酒店very good

?你ok?香港出發?